{
  "Goal Amount": "목표 금액",
  "Current Amount": "현재 금액",
  "Days Remaining": "남은 일수",
  "Start Goal": "목표 시작",
  "Goal": "목표",
  "End Goal": "목표 종료",
  "Starting Amount": "시작 금액",
  "End After": "다음 이후 종료:",
  "Include resubs?": "재구독을 포함하시겠습니끼?",
  "Layout": "레이아웃",
  "Background Color": "배경색",
  "Bar Color": "바 색상",
  "Bar Background Color": "바 배경색",
  "Text Color": "텍스트 색상",
  "Bar Text Color": "바 텍스트 색상",
  "Bar Thickness": "바 두께",
  "Font Family": "폰트 집합",
  "Stars Goal": "Star 목표",
  "Facebook Stars": "Facebook Star",
  "Supporter Goal": "서포터  목표",
  "Facebook Supporters": "Facebook 서포터",
  "Facebook chat": "Facebook 채팅",
  "Member Goal": "멤버 목표",
  "Streamlabs Charity Goal": "Streamlabs 자선 목표",
  "Streamlabs Charity Donations": "Streamlabs 자선 후원"
}
